講多次，雀巢咖啡個罐硬到HiHi，踩中又唔凹肯定仆街

仲有咖啡因可以提神

聽日同我每人一pack

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

平時飲開 屋企好多

大手入貨可樂 redbull 長城午餐肉 乜9都買左先

加隻襪呀

試過踩中， 個罐太硬一踩會即刻跣，上次好似撻生魚咁撻 ， 跌落地下個下 扑一聲
爭啲以為自己會死

等狗開始衝過嚟先請佢飲咖啡呀

對襪著住去

42蚊6罐...
大家買少對ultraboost 夠買150罐落雨咁落

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

wow

點用

up

大衛與歌利亞

仲有雞蛋同鎖呀

暴龍哥撐勇武!

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

邊度買平啲啊？月尾食緊空氣啦

但小心tk

推

可唔可以飲完留低個罐

Q BILL個女女咁玩

茄汁豆粟米蓉

咖啡都有便宜的 通常都真係硬身 推

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

42買蚊6支啤酒好撚過
一日唔扔出去一日都唔知你入面係裝左咩..

等其他巴打買啦

聽日一人兩支水
兩罐咖啡。 中後排遠攻

炒到貴哂

買開103蚊24罐

佢地d頭盔應該頂到？ 一陣班狗執嚟飲

可以飲完回收加水？

其實你得閒去去百佳睇睇

大把罐頭做緊特價

用料同雀巢咖啡一樣
但仲平

勁推

其實用長襪裝散銀都幾好用

飲咖啡應該冇問題掛

街坊唔覺意跌咖啡跌水樽搞到啲狗跑跑下仆街就唔好啦

黃大仙 下邨 間佳寶之前 $100/24。而家$27/6

最尾果句over 左

樓下街市25蚊6 罐

咁抵。。。

順豐 青衣廠 啲汽水機三蚊罐

如果斷胸骨 真係會死

豆豉鯪魚牛餐肉五香肉丁金寶湯呢啲硬到仆街既空罐全世界準備

日日飲都唔知添

學街飛當波踢會否凹

我要火呀 我同進攻 將心比己 你有佢個set gear你驚咩

除左做S子之外
仲可以碌保齡

笑左

你知唔知豆豉鯪魚午餐肉幾貴

佢地有甲其實不痛不癢

留黎打便衣喇

我要聽日成地咖啡罐！

算九數把啦 連雞蛋都無 想班和理膠有期望

直接去後巷執啦

一pack過左30其實已經叫好貴，去士多舖買啦

拎個罐用黎打狗 硬到Highhigh

可樂爆開會痴立立
不了

巴打邊區食水咁深？

其實無咁貴

依個推

屌

阿信屋有隻韓國罐裝咖啡賣3.8
啱啱買左10罐
經濟實惠

仲要會員77折

唔驚黑警用黎掉返我地？

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

雞精玻璃樽岩唔岩
前年考試買多左而家過哂期

與其買罐，不如去12蚊店買呢d

好硬淨，買返四支扎埋一齊

拎返去砌返個架放下嘢都唔錯

Golf ball都好硬淨
應該推廣下香港打golf既文化

和理非一人六罐！

推

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

聽日係咪都帶d野出去野餐啦

紅磡家興10蚊4罐啊，Poly 嘅人一齊買咖啡飲啦

冇練過隨時tk
一人一罐揸手防衝鋒算啦

Pish

無印良品無視鋪頭員工生死

買到佢斷貨

屋企有好多空罐，攞去回收冇有要
唔知呢度有冇人要呢，聽日去問下先

Push

買好未啊！

佳寶應該最平 $100都唔使有18罐

成地都係磚 洗咩益雀巢

應該買幾支 玻璃樽飲品

啲狗full gear 掟咖啡有咩用？

人夠多都可以落雨

唔可以比班狗咁易開到槍
［全民魔法師] 簡易入門版

好 即買

叻

玩心理

［整合］十一執齊野

七月開始已經有巴打提議過，兩個幾月都無人試

乜都要啊 一人一支

買一箱先

正

你試吓full gear俾幾百個罐掟睇吓會點
不過會掟幾一百個都未必有

啤酒有冇可行性?用酒精強化火魔法

帶幾罐出黎請大家飲

士多25-29都有

光復香港

ppppish

G20 眾籌團隊【十 • 一國殤 ｜賀佢老母 】Campaign 上線喇
團隊釋出20秒teaser video 作為賀禮～～請大家幫推～～
既然老母咁想上trend, 咁大家一於上twitter推爆 #GoodMourningCCP #NotMyNationalDay

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到